連續兩日零確診 取消記者會

班恐懼撚仲唔出現叫大家繼續留係屋企？
之前屌人行山個班嬲嬲豬呀

未夠28日0確診 咪復課呀
我仲未玩夠ff7

喜迎五一黃金週

只要一日繼續封關，就唔會有大爆發啦

屌人行山有咩問題事實上唔行山的確係少咗傳播嘅機會率
係咪有人行完山中招你就開心啲

張竹君有得放連假

5月8日很有機會內部放寬管控、外部(只對中澳台)開關勢在必行，實行"內外大解放"，雙管齊下振興經濟。大家準備好未呀?

特首指社會多了是否放寬管控的討論 政府堅持科學為本

梁子超：限聚令措施下月7日到期應考慮是否繼續或放寬

梁子超：五一後可研究是否放寬個別省份旅客來港限制